覺唔覺女仔裝得tg9成9係做共享女人

咁男人裝係咪即係共享菊花

你唔俾共享賓周/賣精?

Why not both
69兩頭勾

成個故事應該係咁：
老衲學人去TG溝女 比條女惹咗性病之後發現對方原來係共享女人